關於9月28號集會

唔係話想割席
我地前線手足既任務係保護好和理非離場，之後就拎核彈
上次屯門就係有條友無啦啦拎住枝氣槍射班狗
搞到啲狗有位入你舉曬旗

搞到後面既人走唔到，大家都知佢地只有一個普通既醫生口罩
拆野噴野既手足又會因為和理非既人未走而阻礙到自己逃走
搞到比狗咬
所以要吸取教訓，溝通好睇清楚環境再做野

光復香港，時代革命